熟悉嘅利物浦番黎啦

反cup

11啦

柒完又追番
加油呀利 本身唔係利唔係皇
但見到salah喊住走 真心想利生性

中柱